[鳩估]快閃占卜，夠膽就黎問

心中有野真係想問，可以幫你占卜，名額5個，先到先得。自己抽一個號碼(1-9)，唔抽唔準

方法：
1：網名
2：想問的問題(請清楚和具體地表達)
3：男/女
4：出生年和月
5：自己抽一個號碼(1-9)

例如：
1：仲謀
2：下個月搵到既錢會唔會多過今個月
3：男
4：1980年5月
5：6

玩過既留返比

1.如花BB
2.會唔會讀到想讀既野？
3.女
4.98.12
5.7

感謝大神

方法：
1：CHUNG
2：想轉工,但份工唔係好多人睇好我做得好,咁應該轉唔轉好
3：男
4：1991年6月8
5：3

唔該哂~

1：網名: 超級硬膠膠膠膠
2：想問的問題(請清楚和具體地表達) : 愛情 幾時會遇到下一個
3：男/女 :男
4：出生年和月 : 1986年2月
5：自己抽一個號碼(1-9) : 7

1：Momo蟲
2：幾時有拖拍？
3：男
4：1995年7月
5：4

你讀既係乜野黎？

名額已滿，我會慢慢答返前面既人。

PR。。

呢份工做咩的？

開頭有個年紀大過你既女人同你傾，令到你想讀呢d野。不過你全無慨念。
中間你會覺得好大壓力，覺得要洗好多錢，但又覺得會好玩。
最後在激情過後你都是讀唔到。

對方可能在夏天尾到秋天之間出現，幾靚女，同一工作環境中的人。

[member]。 1：網名: 超級硬膠膠膠膠
2：想問的問題(請清楚和具體地表達) : 愛情 幾時會遇到下一個
3：男/女 :男
4：出生年和月 : 1986年2月
5：自己抽一個號碼(1-9) : 7

Thank you

屌，死翻去創意台啦

你比人地覺得你唔夠man，要改善呢方面。
暫時見唔到你幾時會拍拖，但係你在家中成日都睇4仔，小心被人撞破。

1 xhsjdndd
2 做野個陣讀唔讀pt degree好
3 男
4 1997年9月
5 9

咩科？

都可以既，不過過程好辛苦，要諗清楚。

好 我會慎重考慮 thanks

1：網名: 野生動物
2：想問的問題(請清楚和具體地表達) :搵咩種類工種適合自己
3：男/女 :男
4：出生年和月 : 1993年4月
5：自己抽一個號碼(1-9) : 1

而家份工都麻麻地，如果專工會去間大公司做，有個女上司帶住，個阿姐幾好數，亦都肯幫你，如果肯做的話，開頭係柒小小，咩都唔識，又無牌，大打野要學，有牌後會就好快有生意，中途就得都幾好，搵錢唔係好舒服，都要跑數，比較大壓力，最後都搵到食，而且練到口才，但總體上是辛苦的。